有冇人有virtual boy?

好奇想知玩嘅時侯有咩感覺。
會唔會好辛苦？例如: 嚿嘢好重，對眼好辛苦

任地獄黑歷史
不過得一年產品周期,香港應該好少人有